核彈 cc台手足準備清算波台 驅逐波台返舊登

呢排波台究竟發生乜撚嘢事

條友都笨鳩柒 眾所周知我個個禮拜問馬會攞錢未輸過

惡撚到要刪晒波台狗ac
人權 自由

乜撚野摧毀高登高登係連狗出賣先收皮關波台撚事

cctai認證🥳

上波台一定賭錢？？

唔係講笑 高登以家有擲石 返到去好似返中國咁即時打把

吊 個樓主玩具撚嚟

當年高登亂bam人, 都係波台出黎洗版, CC台個個縮入西視而不見.

果班所謂CC台領導長期只係quote新聞聲都無句

波台好似猶太人咁...

時事台出征

我買利記賺左幾棟貝沙灣等緊個天懲罰我

班撚頭用鍵盤勇武都唔敢

貝沙灣有車比你放針咩

CCTai有邊次打贏波台

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

足絲雞趕走何仔

要啦 波台太多反麻狗
cc台大哥幾時黎 我帶路

連共

25

cc party

lihk01g

求下cc台手足腳下留情

我好鐘意連登 好想上連登呀

CCTai=袁紹
波台=曹操

唔係丟你地去白虎山蓄洪池咪執到law
佢地識少少預言同法術架
條好靚嘅起跑線就冇咗架啦
不過仲有機會，睇你哋識唔識得珍惜喇

好京 甘典算巧

cctai來了我帶路

你老味成班cc台喺連登圍爐起大台 喺度指指點點 做冷氣軍師 唔buy佢既就屈人五毛 但又人云亦云 冇獨立思想 成班畀人帶風向

成班研究埋啲冇謂野 成日喺度講我地就輸 民意逆轉又成 我喺街上呀 都未聽過有人討論佢地所謂既失民心既事

真係咁緊張就落街做下文宣 派下傳單 痴下連儂牆 同公眾解釋番咩事 又唔見佢地做喎 咩一日開3個post富自己做咗好撚多野 連登只係同温層會上 你要解釋做文宣既真係要落街做 喺連登圍爐係冇用

近期加泰單野仲柒 一日轉幾次軚 當咗solomon係老豆咁款 我可以同你講人權法案要過硬咁濟 因為依個法案係針對香港同埋中國 對美國有着數
點會因為你啦啦撐加泰而放棄成個如意盤算 特别依家中美貿易戰 當人on9咩

人權法案唔係靈藥 佢只係輔助 要贏依埸係要靠我地 靠我地香港人既雙手打番黎

最後cc台咁多柒野 唔抽你水抽邊個水呀大佬 本身都一笑置之就算 都忍唔住屌幾句

宇城飛

Ching sick d 野

我玩開波台
但冇馬會AC

第一次去買波係上年world cup 決賽

我支持波台
Cc台可以ban我了

驅逐波台 光復連登

加多個訴求
禁賭

面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在波台手足這一邊

LM

唔岩聽 唔合乎自己想要嘅事實 就Sir!

惡撚到

玩具撚借d易搞私怨

何仔咁廢唔計啦

動物台 波台組成聯軍

世清可以一拳打到宇狗歸西

咪25 當事人笠咗冇出現 冇打過冇輸過

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

米25啦

玩具撚無腦好基本啦

全清波台ac 惡撚過共產黨